2019 Summer Internship / Placement (25)

where are you offer

究竟收offer嘅感覺係點

offer god

想知interview係點

HR請回郵

有無人收到漁農署interview 通知？

回翻啱啱個巴打

到底kpmg會唔會再出audit/tax offer

有無人收到fairwood ?

樓主係咪換左人

我都想知明明收到問availability

想知邊位咁勁
識好多人都未收到

想問吓有無Standard Chartered Summer Internship Retail Banking嘅人收到offer or second in

前樓主收左好多offer
我純粹post接post 快d開俾大家接落去激烈討論

乜都無嘅垃圾上

今日打電話問下星期幾點方便做assessment

Molamola巴打加油

收到apt test 做埋tim

同問

機管局有消息未

有冇人有second in

我個frd 4月4 in Transfer pricing 今朝收call

唔經唔覺就到四月尾

印象中IBM 係咪有巴打有消息
呢個我defer 一年都屌

有冇上星期in ey tax既人收到call

點解

hihi我緊張左成日，忍唔住5點幾打左去HR問，redirect左幾個人先搵到email VI 俾我果個HR，人地話而家仲screen緊，不過會係今晚同聽晚(冇錯，public holiday) 用Email通知，唔係打俾你嫁。俾果個巴打fake左成日。正hihi

congrats 巴打!

未收到email，不過ac嗰日(26)要考試

上個post有人問hsbc placement 係到答返
上個星期in左今日出offer
下個星期都仲有次interview

巴打祝你有人call

Pwc

佢唔定架，佢同我 講 話要三至四個星期先至會有下一步， 但係第二日就已經同我講話會proceed, 再之後嗰日已經約manager phone in.

利申：summer intern， 大家一齊努力

3個星期都冇可以返鄉下了

屌報左之後乜都收唔到

有

6點收到
琴日先apply

有冇人exchange緊又搵到intern
每次去到約interview話唔係香港就

Hase通常要等幾耐先有offer

巴打in咗邊個dep

之前hr in佢都會5月先可能有消息 但幾兩日就另一個hr 打黎話約man in 時間

有無人今日in完HA finance intern
知唔知幾時出result

啱啱上面咪有另一位巴打post咗ac invitation email出嚟呃你做咩

Lm

i mean 我以為係直接打電話通知所以成日mon住手機有冇missed call sor 巴打

HA intern真係好撻？其實另一面等緊disney出offer 但係要入disney返工好遠

本身貪佢準時收工 人工高咋
利申：yr2

大家都加油啦

一樣

你幾時apply?

想知+1

4月頭

你收到消息？

未

大家太緊張la
問號睇咗成出咗interview

臨訓拜一拜offer god

半放棄
如果再搵唔到summer 去做一年placement

咩bg?

人地明明已經post ac invitation email出黎 係你自己形住直接打電話通知 仲要話人地fake你正hihi

Pwc consulting offer god

KPMG係咪又repost左summer intern?

其實disney in 人標準係咩？報左2年都冇消息

想問下kpmg audit做完apt test等幾耐先有offer出？

連續幾日Easter假 消息將會停止幾日
我都係死返去趕埋d pj assignment 先

disney professional intern好唔好？有facilities services, 但推咗無去in。迪士尼難唔難入？

應該好難，兩年都未收過interview，都有可能我太廢

有無人有報「進一步的天空」實習計劃？伏唔伏

果個巴打一開始係話HR打電話通知instead of email AC invitation

介唔介意，大概講吓咩科咩bg?

有冇人有RSM offer吖？

三大 yr2 in左

睇dept
Facilities 應該唔係最多人爭
我個fd都揀左冷門dept有得in

一向rolling basis嘅話，deadline同出offer邊有衝突

你有？

等左半個月都未收到interview 係咪冇機會？

PVH 一路都無消息但係喺咁出ads 喺做咩事 莫非佢要求真喺咁高

想問下ydc 渣打vi完大概幾時會有消息

我都係 仲要見到佢出新ads唔通我真係差到咁

有冇人做咗NWD 個VI?? 可唔可以約略講吓個內容？

嗰位巴打都係話 打完電話 再問availability 再出email唔睇清楚就話人fake你來電紀錄我都有 使唔使比你打去求證下睇下係咪jardine hr

6條問題 有啲問題好撚有創意

仲有每條都係大約prep30s-1min 答一分鐘

睇黎難過jardine

呢個真心癡線 個ad長期repost

Disney 同 CLP 一鳩樣
報撚左兩年從來都無消息過

恭喜巴打

問題嚟講唔難 有一兩條係general嘢 但其他幾條我覺得冇得點prep （咪提jardines啦冇update了

冇消息＋1

Cbre岀左rejection letter ks佢係點screen人?

禮義廉internship聽frd講好似要人做佢member先有得玩

0response

岩岩收rejection letter

今日係咪無人會call

做咩位先?
back office underwriting claim個堆唔會花掛

點解會

想問下點解會花
因為當咗係sell insurance?

我岩岩收到電話通知second in，不過我CX，佢話會再send confirmation email俾我。係咪分department嫁? 因為之前有個engine 巴打又係ydc swire不過佢係入HAECO，first in 就入左。Email 俾你個HR 係咪姓Mak?

幾時interview架

有冇巴絲收到boc summer offer?

我first in係phone in 黎

有冇人知s&p咩情況

有冇人有Jardine消息？定未send email

想問apt test provider係咩
我好似收唔到

Graduace

Dtt club係 summer intern?

有
30號簽約

咩department

Audit

幾時收到

有冇人做完個 online interview之後收到UOB intern offer？

有冇人知新世界既 NWD group intern性質係點？
利申淨係想做property management

會face to face都唔洗㗎咩

連rsm都唔請我

2nd round 係叫你down個app 自己同自己講野啊
做完依家都未有消息

填咗preference未

未 做完 佢都冇reply

邊會咁快有offer 係都填完pref等條team interview完先有啦

你邊個dept interview

報左but冇
加油

仲有時間既 可能30號後再派呢

bea second in 有無消息??

deloitte club apt test extend左deadline?

佢email叫你填架？

24先dead

Yes 畀個list排

Thanks.

有冇人報過科學園intern
難入?

利申：yr2 GPA 2.8x 0 intern經驗

invesco 唔係請晒喇咩

Invesco 好耐之前in過但failed

我又係低gpa零exp仲要社科
都唔知有咩可以報

佢又好似冇寫 不過仲爭扎緊報唔報

望住其他人份CV滿哂
我連CV都未整

我份cv都係寫下參加過啲咩活動
但其實無咩用

asia expo有無消息

有冇人同我一樣都冇Deloitte club apt test?點解會甘😱😭明明我profile唔差又唔你遲報......

睇下濫發郵件果度有冇啦

甘

有冇人去上海？

有冇人知ydc渣打vi完要等幾耐先有消息

有無手足已經做bea個vi

其實ydc果d有無人工收架

幫人問，想問KPMG valuation modelling 定EY Financial Service Risk management 好啲

咁岩吖Ching, 我都係audit啵

我地30號見喇

簽約洗唔洗著老西

may i ask what is your background

我估著smart casual就得

邊間放左offer?

報滬港明日領袖都幾多間 身邊好多fd已經有offer

放幾日假好囉囉攣

比咗deposit但未有offer

沒有期望就沒有失望

Interview都無，淨係比人reject

想問下 pwc 個個roadshow campus interview 唔去會唔會有事？ 因爲原來佢話ok 左可以有internship exp, 但 岩岩見到改左做winter internship exp

去邊間公司?

唔鍾意個offer係咪無得退錢

咁即係 可以走得？我想唔去之後溫final, 但怕比人black list

我以為佢campus interview 得左既話會有summer internship 2019 opportunity 所以登記左(佢個email剩係寫internship opportunity), 之後我學校再send 封email黎confirm 先發現原來係fast track on 「winter 」internship 2019, 咁我就想唔去，但又驚會有後果

Same

HKO

真係好想體驗下收offer嘅滋味

Deloitte club個test係有邊幾part

想問下JP Morgan Video Interview會大概問d咩？
Apply 左個Winter Analyst Program

Push

我3月中in 幾日前有offer

Yes

有冇人有報morningstar 有冇消息

幾時嘅事 我淨係見到一份

有冇人收到公司offer, 跟住要宣誓

都啱既 morningstar呢啲internship只係間唔中有需要先請
可唔可以講下之前in嘅喺咩role

好講運嘅 尤其是呢種intern

仲有冇人請year 1 intern?

中人壽從來無消息過

成個industry都少vacancy

巴打你有冇solid offer

咁有冇野揸手先

算係咁啦 我kpmg frm in完死左一半
加油啦

分分鐘嚟緊冇工開阿

話說隔籬post係咪話個office會調去黃竹坑

Corporate summer HSBC 有冇人phone in 之後有update?

咁都好啲
不過有offer嘅話赤柱都要入架啦

$3000

車費飯錢都未必cover 到

咩offer

In緊定出緊？

仲少過rthk

有無ching琴晚12:30收到cigna online interview？

想問吓個Chinese version interview其實係普通話定廣東話？🙏

有冇人知Jardine final in 形式？同埋有冇return offer?🙏🏻🙏🏻

digital marketing？

有冇人收到pwc audit ?

YDC Swire 有冇人係first in 係Cathay Pacific 收到電話/email for second in?

你收到？

冇
唔知出左未

中定英？

出緊

仲有機會
加油

7月頭先返香港，有無可能有intern做
利申:chem撚

我讀business 可能係咁所以screen走左

係時候又求下KPMG FRM offer la

大家有冇收到領展local同ydc嘅消息？

好想知kpmg it service 幾時出offer

Ydc 嘅mtr clp大家有冇消息

Ching仲等緊consultintfg？

咩programme?

中係普通話定廣東話？會指明你邊題答中文同英文咁？

見佢得兩題

應該唔關事 我同啲frd個個in之前都已經係not interested 唔排除嗰陣已經not interested...

係咪仲要in幾輪？巴打都報左？介唔介意講下咩background?

係

好似係

中信咩offer? FCAS?

我個status仲係review 緊係咪冇望

Ching 都好似差唔多等咗一個月

Same!!!!

Backgrd唔岩好快reject 你冇收到可能係consider緊 好事黎!

Ey幾時岀offer?

想問下有冇人聽日in gammon
想知in 成4個鐘in 啲咩

Hang Seng coop received offer

Ching幾時收到offer？同埋咩dept?

有冇人知background check 揀錯開學日期，會唔會有事？我本身揀2017 但你後尾submit 咗先發現我揀咗2016。成件事勁 on9

上個禮拜，邊個dept唔講喇，驚自爆，不過請人唔多

仲以為假期都出Offer

人工幾多 有冇10k?

咁撚高

巴打一定好有料

PineBridge HR called last week 話會打尼約interview this week

有無人知scb fcas vi 問咩

係

Swire YDC cathay pacific有冇人收到電話/email? 上星期收完電話而家都未收到email

想問係邊個dept?

有冇人收到haeco嘅offer?

Hi

Same situation....

一樣....其實點解係甘？係咪reject左?

Market data specialist

而家先報hang Seng coop 會唔會太遲？ 都係放棄算吧啦唉

Hr早排先打黎約man in
但仲未講實時間

冇呢方面經驗

又係繼續等消息既日子

佢都淨係問左我幾時去到幾時得唔得 冇實際時間

+1 Johnson and johnson

diu 我都3大商科 但咩消息都冇:(

hkbn 放左offer未:(

好唔好做
識有個中學同學喺嗰度做

啱啱apply,上linkedin stalk 左之前嘅intern, 好似幾多實務做 但一年$72000 真係做狗

我manager in 佢一題都無問我 同我吹10分鐘水就完咗

想問ching 你係咩department

一個月幾多錢 咁慘
但個公司名都唔錯

出咗offer未

大家點睇中人壽

得閒去油麻地睇下中人壽啲地鋪

interview god

Intern黎講呢

過完個easter hr們準備工作喇

無野做咪去做囉, 幾輕鬆

快啲打電話嚟瘋狂騷擾我啦

想問係都係打電話定係點

想問係咪phone interview

American Express interview released

去總行in
佢話太忙 吹下水應付下HR就算 之後就請咗我

又到返工日

I am ready

去緊大快活見工

點解in完都仲係under review

Any update about Habit after interview？

想問summer intern 人工幾多為合理?

又到HR番工既時間 offer god interview god

咩dept :0

快啲打比我

巴打，幾時in?

Pwc audit offer god

Habib

Pwc offer god

Consulting

其實pwc consulting出左offer未

Yup typo

Kpmg audit系咪冇望嫁啦

ydc china mobile 係咪真係乜消息都冇

hkma email親都唔睬人

KPMG internal audit

KPMG FRM

我3/4 first in 國泰operation，佢上星期打俾我話有second in，而家都未有email confirmation你地呢?

中信咩offer?

唔記得咗 咁耐之前 又access唔返個application

好似兩三個禮拜

thanks

tmt 出左好耐啦

有無人收到MTR或者孩之寶

有人收到IRD電話未？

有無人收到core pacific

你收到

Receive hasbro interview

PVH算啦 完全唔知做乜 個啲ad不停repost都成一個月

就係未收到呀，啲人話學校有nom就正常都會收，但我係Re-nom，所以唔知洗唔洗in果啲

政府做嘢邊有咁快

你有朋友收到？

報左ccass 從來都無消息

tmt 係咩?

想問dtt apt test record keep幾耐㗎？

swire properties 唔係上個月尾已經出咗offer喇咩

見咩department呀

巴打幾時in 我都想知

想問下ydc boc出左offer未？

kpmg frm

巴打幾時in

same

聽講CSB 係最唔好做嘅intern

Telecommunication media tech

啱啱完咗個假期過多幾日應該差唔多in哂人

巴打幾時收到

差唔多兩星期啦 個時佢話月尾會知
巴打咩bg
呢份係我最後希望

kpmg IARCS

屌 又有間botique之前in咗然後reject 今日又email嚟話有多個position問我接唔接受
仲要no pay
就算冇其他offer都唔屌

冇幫助

利申：上年做過政府intern

開名

今日send左個email去追即刻俾人reject

No pay... 狗也不屌

乜春都冇

Tmt係屬於management 定technology consulting? 有無ching in technology係收到offer？

睇番上年個post PwC consulting 好似5月5先出offer
大家頂住！

我都差唔多個啲時間見

利申 三大non bba

有冇人有second in到Weber Shandwick, 已經收到Final Interview, 或者係offer?

今個禮拜出offer

Omg 咁即係nom左都無用

放復活假前個日

有冇人收到haeco/hkaa既interview

好似個個都有offer 已經等到好頹

機管局有人有

可以畢業from呢個post 啦

我fd 報management consulting 收到類似tmt 嘅offer

明明已經冇confirm Swire Resources selection test ，佢都仲出email叫我去

佢可以casual wear
好正

要考試，no show 算

放完假更加無動力搵工⋯

知唔知幾時收到㗎？

頹到仆街

Ching你係咪改過名

懷疑人生

想問恒生summer intern出左offer未？
Thx

永明金融phone in
係咪係人都有得做

我都係揀上海
想快d出offer

Raichu

Ching 到時一齊收offer相認

齊齊收offer相認

希望呢幾日會出

冇咩架
d position 都唔洗需要點tech bg

boc唔收我就冇intern做㗎啦

Anyone ING FI received second in?

又一日

有無人in左上海商業銀行

AllianzGI 有冇人今日in

我完全無收到 jardine 消息，無rejection letter，又無ac invitation

唉

In左internal audit

邊到報？

Exploded

未定啊
佢問我想做咩department
所以就諗其實係咪個個都有

唔係
因為我無

唔係唔到 時辰未到姐

yes 有tech / 非tech位

好

Thanks

仲有咩工好報

有無人有kpmg tax intern offer

Me

想問有冇人知Towngas hk summer intern 出左offer未？

我係最後一個in

幾時嘅事? 但我上個星期先做完apt test

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你通話記錄收到幾多個hr嘅電話

世界好公平

如果人人都有intern做
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

點解我電話淨係收到大眾狗嘅call

唔該曬你 繼續等offer

Seed or summer?

我都係

知唔知會test咩？

#metoo 好灰

Me too 上星期四

痕生coop好易入

有無工程界巴打收到金門second in了

summer or seed?

HR

Security lol

有未？

收到佢地offer 但reject 左

知唔知人工幾多

你cie asso再升city year 2？

上年去過in
第二日就出offer lol

上門in 定phone in
phone in係咪未必大機會

宜家有RSM offer....
今朝又收到稅局offer....
腦交戰。做邊個好。

有無人收到HKRI interview

有冇話幾時有消息

有無人收到SHKP interview?

點解我喺jiji仲見到shkp
仲open?

咁你點覆ird

我仲未覆佢。
今日miss咗兩次call，佢話有offer俾我。
仲諗緊聽日點覆。

我地等緊 offergod

出左interview?

咁仲報唔報好

唔知
但大家打算點著

今日收到既電話 淨係得大眾狗

有冇人知機管局叫人interview未(engine)

宜家只想乞個interview機會

+1

有 civil

電話又冇fishing email都冇

果位清好似上星期有

巴打咩dept? 幾多次interview?

多你一個Hang Seng 貸款

可惜我唔係civil人，其他engine我都有報

G 岩岩做完東亞vi 錄錄下斷線....

hktv出左offer未

E commerce

打定輸數 淨係收1個 我自己background麻麻地

有無人聽日epd

你有冇問到人工幾多

好想快啲知
得唔得都好

7000 咩行業都低
除非係大陸intern

後日

因為聽完佢個job duty 覺得好悶

中，cv based + 少少technical question

有冇人聽日UOB interview

hi, ching in what?

UOB已經出咗interview?

RSM得6000 但其實到底對cv係咪value-add

CEO for one month 啱啱打咗黎

收到YDC HSBC reject

Hv phone in?

我係上門in 但唔知會唔會今年轉左

hr係咪都係叫你去愉景灣in？

係咪一英一普？
有冇self-intro

收到KPMG 電話double confirm 我availability 但要再等2-3 星期先正式出offer

Tax?

yes

Risk advisory

介唔介意講下咩手bg同揀咩地方

恭喜

未打到你果度姐

佢係點同你講，email定電話？

今日

有冇人已經收到Ydc MTR offer 啦 係咪冇望啦

有冇人做左bea video in
想知要做幾耐

有冇人聽過DZ Bank?
呢間樣好唔好

師兄say 好 shit

but 我冇問點解

巴打點知？

佢同我講之前佢嗰到都有2到3個喎我係business banking, 巴打你呢？

Congrats 巴打咩team

有冇人有ydc新鴻基消息？？

想問問KPMG advisory 人工幾多

巴打send 出黎ok?

我點send TG 出黎😂

我就唔太識搞😂 可唔可以教我 或者你加密留名

幾時開過？ 而家仲有冇得報

最後有收到hase man phone in 嘅 可唔可以正評一下， 做個投票

仲有無咩intern未dead架

利申定 非三大 year2

中人壽上個月已經報左
到依家都無消息 係咪已經收左皮

year幾？

ydc Swire CX有冇巴打有消息?

收到email 5月interview...好似無人講嘅

講漏咗，cmb 嘅投吓

我就唔會囉～
你就睇下個placement抵唔抵做先

Hr called 下星期in
written+ face to face in (idk group or individual)

internal audit

巴打今日in?

HASE summer internship 係咪岀哂offer ？
兩個禮拜前apply無收到phone in
利申: 三大BBA year2

係咪dead左

Pwc consulting

有冇人知esquel出咗second in未？

問左pwc hr
話仲有好多offer要派

Pwc offer god

6月先in同派offer都有

幾時派

我都係 應該個個差唔多

有無人in左/有pccw (hkt) interview?

巴打advisory有無in過？ 定直接apt test完問availability

Kp audit/tax係咪都請哂人啦

巴打 hr有無話幾時派？

有無ey tax update

logical test 自我感覺良好, 喺唔識number test diu.

無巴打你幾時in

上上星期 你呢

我都係 又話兩星期內通知

Next thrusday?

係呀

就算過左都仲有幾個interview

應該係衰咗先會依家收到email

on9, audit 40 headcounts only!!!!!!

How do u know the number of headcounts?
你知唔知幾時派？

Ching都係我城

啱啱in完PineBridge compliance

你唔係OU既咩？tran左去city?

係住東鐵線尾個幾站？

你幾時in?

巴打in左？可唔可以講下點in法參考下希望遲下有得in

90%中文

有冇人到依家都係一個offer都未有
好sad

早一個鐘個陣收到boc 電話
問我ydc個programme 係咪sure做corporate banking